{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해빛뜰마을펜션"
    },
    "text": "海水浴場に位置するペンションでは美しい砂浜が鑑賞できます。 ここでは体験プログラム連携サービスを提供し、周辺で様々な活動を楽しめる機会を提供します。 ただし、いくつかの注意事項があります。 キャンプゾーンでは12時までに退室し、サイトの割り当てはランダムに行われます。 また、車泊エリアでは追加設置ができませんので、車のドッキングテント以外の設備はご用意ください。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルを使用するには20,000ウォンの費用を支払わなければなりません。 炭は個別に購入し、現地で決済します。 宿泊人数は幼児を含む最大人数を超えてはならず、超過した場合は追加料金が発生します。 36ヶ月以上から追加料金が発生し、現場で支払う必要があります。 無料Wi-Fiが提供されますが、ペットは許可されません。 この他にも関東八景探検隊、イカ松ぼっくり旅行など多様な体験プログラムが連係提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャンプゾーンでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "キャンプゾーンでは12時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ペンションの割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "車泊エリアでは何が設置できますか？",
            "answer": "車泊エリアでは車のドッキングテント以外の設備はご用意ください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用には20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "炭はどのように購入しますか？",
            "answer": "炭は個別に購入し、現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "何か体験プログラムはありますか？",
            "answer": "関東八景探検隊、イカ松ぼっくり旅行など多様な体験プログラムが連携提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 291
    }
}